%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{20202021-pablo}
\usepackage{20202021-pablo-math}

\usepackage[a5paper, margin=10mm, includehead]{geometry}
\usepackage{20202021-pablo-devoir}
\fancyhead[C]{\textsc{Correction de l'exercice 12 page 270}}

\begin{document}

\begin{center}
\begin{tabular}{rll}
  \toprule
  & Fichier & Type \\
  \midrule
  a. & \texttt{file01.jpg} & Image \\
  b. & \texttt{file02.exe} & Exécutable \\
  c. & \texttt{file03.py}  & Programme python \\
  d. & \texttt{file04.mp3} & Son \\
  e. & \texttt{file05.txt} & Texte \\
  f. & \texttt{file06.wav} & Son \\
  g. & \texttt{file07.avi} & Vidéo \\
  h. & \texttt{file08.png} & Image \\
  i. & \texttt{file09.csv} & Texte \\
  j. & \texttt{file10.pmb} & Image \\
  k. & \texttt{file11.mp4} & Vidéo \\
  \bottomrule
\end{tabular}
\end{center}

\end{document}
